I gazed upon the nights

of shinning stars or empty sight;
beyond the bending lights
lies glimmer from land afar,
flickering reflections of you
shields my body from draught

missing you, J

M

誰伴我闖蕩

幫推

肥仔唔好亂嚟

點解

係囉 典解

典解？

係囉 典解？

典解啫 樓主

肥仔搞屎棍